有冇巴打一到聖誕就唔想出街

我之前同ex有一齊過聖誕同一齊倒數新年
一到年尾我個心好痛，晚睌都訓唔好
究竟幾時先可以走出𠵱個輪迴

希望一直A0

重新投胎